鍾意籃波定足波多啲

足波
籃波

比你呃咗負評